［多圖］皇仁仔為支那生意力撐何君堯

是咁的，話說有個QC仔話支持何君妖
我就好睇唔過眼，放上來睇下大家可以做d咩野

Btw, 佢原來開補習班教英文既，原來間野叫Williams Kingdom，仲要開喺大埔上水粉嶺，同埋又搞英國遊學團，仲唔係一條龍幫蝗子蝗女送去外國？

間野既Facebook:

又要奶共又要崇洋，呢個世界邊有咁著數既事？

條友個名叫

黃栢龍 Wong Pak Lung Alvin

有咩隨便問

我無生意俾佢做wo
不過既然佢講到咁明支持

可能之前個聲明佢有份出錢登

真心定假膠

條友勁藍勁真心，睇佢follow個d都係深藍page(港人港地，幫港出聲,...)
擺明睇壞腦

仲有個Adrian So
大陸讀大學 日日上FB 支持何妖

歡迎另外開post唱衰佢

推 希望佢有多啲生意

推

條友喺大陸讀醫ga wor
我中學同佢同班
又係死巴膠 又信耶穌
真心唔明佢點解仲愛中共

睇條友個FB 轉咗讀公共管理
應該讀唔掂醫

點解qc都出產到啲咁嘅垃圾

佢仲讀醫wor

我都想知

巴膠既思維一向好難明白

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

If we burn, you burn with us

點解要搞賣國遊學團？其他國家好失禮佢

蝗子蝗女要出國嗎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Reported fb

個人覺得report fb無用，反而可以not recommend，留comment入手
咁當然人多先work

push

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔好害人地仔女啦黑白唔識分

街招準備？

Push

黃栢龍
仆街死啦撚樣

生意興隆

個女係呢間野學緊 仆街 好在就完

舉報比英國當局，佢係何妖同黨

本來仲以為佢係玩膠
見到佢係何妖度comment先知原來真人咁撚on9

耶膠信中共 lol

今次運動證明信耶穌好多係好人我地都有手足係基督徒
佢既問題係奶共腦殘

好多謝大家幫手推post等多d人見到

樓上話文宣我絕對讚成（最好貼在上水粉嶺大埔）等多d人知影響佢生意

今時今日仲支持得何妖都一定係冚家剷

呢個方向正確，仲想搞遊學團？入都唔俾你入境丫！
搞番大陸交流團啦！（不過唔知有無人報）

腦殘真係冇得救

樹大有枯枝啦
一級出一兩個都冇計

大埔間野係邊度

推 加油

佢有冇老婆仔女
老豆老母死咗未？

Qc舊生表示QC每年都會有幾個特別仆街

根據佢網站

Telephone |電話 +852 2346 3821

Whatsapp +852 6855 2827

Address |地址

大埔地址 新界大埔南盛街4號地下

學校註冊號碼: 611131

———————

Telephone |電話 +852 2576 3821

Whatsapp +852 9589 1193

Address |地址

Shop A15, G/F, Flora Plaza, Fanling

粉嶺花都廣場地下A15號舖

———————

Telephone |電話 +852 2366 6821

Whatsapp +852 9307 8625

Address |地址

36A Ng Uk Tsuen, Sheung Shui, N.T.

上水吳屋村36A地下

學校註冊號碼: 610690

何君堯返家元朗
黑衣人就唔可以都係返家？

睇下有無巴打爆料

齊齊報名返學

G持

咁又唔可以因爲人地唔同政見就攪人
除非佢做衰野

咁要定義咩係衰野先，你覺得呢？

Pish

佢係gay，相入面最右白衫鬼佬都係gay

睇唔出wor, 一手料？

推死佢